救命！！想請教法律意見！！！！！

我知成件事好on9 但我係認真㗎 有冇巴絲識法律/有相關經驗？

有冇人安慰下小弟我 ，以後唔會咁on9了

help help 助けて

自推

大家幫手！

唔該曬

幫你push

感激不盡

死鳩梗

唔好嚇我

繼續推

推

搵定律師幫手?

幫推

問5 網民正常及無惡意的瀏覽活動會否受影響
答: 應不會，這項新增罪行不會影響網民正常及無惡意的瀏覽活動。
從互聯網下載個人資料，及後轉發有關資料的人，如他合理地相信資料使用者已同意有關披露，可以此作為免責辯護。

但如果有關資料是在互聯網上洩露。該人理應知道進一步披露或散播該資料是未得資料使用者同意的，情況會截然不同。

但我share出黎既個人資料只包括對方姓名，相，fb名同生日日期，其他較敏感資料我已經blur咗

咁可能有得拆既
證明你唔係想公開佢個人資料
而只係想話比人知有呢件事發生 掛

不過好似上面咁講
未必落charge既
而且 我認知中 呢D case通常都會叫你地自己和解就算

利申: 9up 非執業

冇意識,係post就匿名啦

解釋好清楚，唔該巴打

我知錯了，其實我ig係較private嘅，但唔知邊個仆街仔cap咗share出去

明知啲狗鐘意咬人就小心啲啦